如果有一天

如果有一天

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透 ？

如果有一天 我回到從前

回到最原始的我 你是否覺得我不錯

叫春去六四晚會啦泛民打手

改名五毛生田繪梨花

民賤天天欺 你懂得以後 掌握心中節奏

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透

民賤天天欺 你懂得以後 掌握心中節奏